遭堆高機砸爆頭慘死. 今次圖＋片

中國一名工人10月8日在用堆高機將貨物裝上貨車時，只是因為卸貨後沒有將堆高機貨叉移回下方，結果拉著堆高機進工廠時堆高機翻覆，工人回身想用雙臂阻擋，但根本無法對抗堆高機的重量，結果被砸爆頭慘死。

這起工安意外的監視器影片在微博瘋傳，當時工人用堆高機將貨物放入貨車後，順手便直接將堆高機往工廠裡拖，但經過內外交界處地面有一點不平整，而堆高機此時重心又在偏上方，小小的震動就讓堆高機翻覆，工人轉身伸手阻擋但仍慘遭砸死。

白痴仔用手擋

當年懶型拉住架唧車落條小斜覺得唔對路都即刻走開，做過下運輸，完全知道唔可以同啲貨、唧車鏟車鬥力

咁叫爆頭？

扮美國隊長？

睇落好輕喎